[法律撚]店舖寫明幾錢先有得用信用卡付款，結果又話外賣唔計

佢張紙寫明過二百就可以碌卡，有冇違反商品說明條例？

你唔早講？

做咩呀你